台灣肯公開幫拖就好

搵個官話理西你修唔修法,修左呢條法都唔承認唔比你轉個犯入黎

台灣官一早講過：一中情況下，台灣不會理會此修例

拎返份合約出黎收返九龍新界啦～

台灣嗰邊都有示威

港府星期四提出《逃犯條例》修訂新建議，規定移交要求必須由地區的「中央機關」提出，但李家超並無回應，台灣的「中央機構」到底是那一個；台灣陸委會今日回應，強調中華民國是主權國家，有獨立司法管轄權，若香港修例前提是「一中」，台灣絕不會接受這種消滅中華民國主權的行為。

以上係台灣回應

咁仲修乜春例,唔係話驚條友銷謠法外咩,人地都唔show你
政府扮乜鳩,擺人上檯,當人白痴

咪白痴啦
你估依單野真係想送大粒墨去台灣咁簡單?

Where

係新界同界限街以北九龍

港島同界限街以南九龍麻煩畀返英國

晨咁早已經講左啦

777 李家超一話修例台灣第一時間出聲屌鳩港共

咁事實香港係好多白痴相信政府
馬逢國上次《城市論壇》俾人問呢個問題
佢都話台灣收唔收陳同佳無所謂
呢個係台灣責任
只要香港政府修咗例就OK
即係根本都承認修例唔關陳同佳殺人案事

台灣當然唔會幫,成日都想香港快啲死,佢就可以由行兩文四語開始嚟取代香港

韓國魚笑而不語 佢有40萬撐佢一個

先誅支那，後滅台灣
唯我香港，(唔記得)